有關聽日遊行

我見唔少post都話聽日和理非一日
想問係咪已經有共識？